世上只有一套電影好睇得過The Dark Rises，

只有The Dark Knight，DC又贏

The dark rises咩黎？

少左隻字

ok

柒少陣當幫忙